有冇人玩過PS1隻淨係得勇者系列嘅機戰

類似機戰式戰棋玩法
但係唔洗入戰鬥畫面
全部角色都係勇者機械人(火車 救急車 消防車 動物乜都有)
好似仲有子彈火車俠
一時醒唔起叫咩名

Brave saga ?
主角機心口有龍頭

勇者聖戰
呢集好玩啊

Load碟慢到嘔

ps2 都出左一隻

RJ CHING又玩過
原來咁多人玩過

我記得超多勇者CUTIN睇
所以LOAD得勁慢
PS1 PS2都有玩
PS2好似變咗地圖係2.5D?

我記得頭一兩關係太陽勇者

玩過呀， 我嗰陣時覺得呢隻game係超級好玩， 其實佢裏面有個速度系統。
即係啲機體行動嘅次序係取決於機體嘅速度而唔係一 turn 行曬自己啲機嘅我記得。 其實呢個系統後尾好似比g Generation fif 循環再用

不過，我諗呢個系列基本上都畀機戰取代咗啦，而家機戰連魔神英雄傳都加到落去。我諗冇乜機會再出純勇者嘅戰棋game